點樣軟化舊屎 卡住咗

認真
如題 好痛
用力驚整親 有血

飲水

用手liu鬆佢

叫其他人幫你用口啜出黎

落KY

食好多好多乳酪

約個時間，我幫你鬆下括約肌

食多D野,等第二舊屎逼佢出黎

two girls one cup

飲夠八杯水 聽日軟翻就自然痾得出

兩日啦 飲咗好多水

有用咩

買支水槍灌入去 射散佢

冇圖講咩

叫男朋友奶返軟佢

用甘油條 最有效

搵枝假9捅爛佢

只會越忍越硬，你唔痾出黎但啲屎又一路向出口壓住，要痾快啲忍痛痾左佢

食卡士蘭
因為卡屎爛

哈哈

認真答返 唔好痾住，食個麥當勞早餐會易啲痾

有啲血 唔敢用力
去到門口都痾唔到

肌

甘油條塞屎忽軟化啲屎

快啲啦 再忍中屎毒

舊屎已經去到直腸 你點飲水飲咖啡食乳酪都軟唔到佢 唔好做咁多無謂犧牲

我有批好平既TNT，有需要就打呢個電話

Google下先 好驚